點估到香港版n號房係email同miss pun做主角

佢地其他個班淫相fd
咩rose ma, deer chan, renee個堆
應該心底入面笑緊好彩琴晚無去join埋佢地搏上鏡

以後少兩個人爭飯食

個d女拳撚成日話自己係追求男女都要平權
幾時出黎譴責佢兩個
性虐男人wor

光復男權 牙佳革命

肥婆之前先拎自己同N號房受害者比

電郵而家肥過豬
同欣宜可以一較高下

推呢個喇

Miss Pun事件！賤格到叫精神病人士買chanel袋做賠償

想睇下兩條女幾仆街 又想睇下衰咸濕可以攪到幾折墮

冇睇咩事，發生咩事？

欣宜心地善良過佢多多聲啦嘛？

電郵 又賣淫，又榨乾毒L嘅血汗錢賣相，之後自己買樓，依家有嘢爆 佢就話人點樣佢…

?

琴晚wor

冇睇，頭先見到有人留link 依家睇緊發生咩事

以我所知，好多女權撚私底下屌緊miss pun
但冇人敢公開屌

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」